# My project's README
Entrega ET3 de Interfaces de usuario.

Autor: Shopify

Fecha de creación: 6/12/2017

Función: Este archivo es el README del proyecto, aquí
se explica un poco en que consiste el proyecto.
Este proyecto consiste en una aplicación web según el 
paradigma Modelo-Vista-Controlador
para evaluar trabajos de unos alumnos registrados en ella.
